128?

人唔係香港，請大家幫我行

麻煩你食一食屎先

個個人都係香港架？

會行

去邊？